[36槍]有冇上環被射中頭嗰位義士消息

好擔心

將7.21 36槍推出國際
唔好再理何君妖！

push

冇消息即係暫時無事?

推到有消息

Push

推

Push 到底義士點

唔好再理何君妖，等佢黑吃黑

推到有消息

Pish

唔好再理班黑吃黑

義士唔係condom！
推到有消息

推到有消息為止

推到傳媒朋友睇到

推 有冇消息呀